錫菲聯幾時先開齋拎三分

20號作客白禮頓
27號主場對拖把
28號作客般尼

睇個勢有機會破到羊仔紀錄

呢d情況梗係問紐卡素啦

上年都叫中游，真心想問點解今年錫菲聯會踢得咁差

上季復賽之後就開始閪
唔係佢咁閪 舊年曼聯邊有機會頭4

復賽前仲講緊可以爭歐戰位

洗咗20m買咗隻龍廢到仆街
仲有隻brewster 季初連12m都miss 錫菲聯都肯做水魚

頭4咪又係踢歐霸

利申：獌

同李城一樣冇咗道氣

關唔關獌收返個龍事

癲軒返咗曼聯都冇咩代表作
呢排擔正都冇話失少咗波

唔講羅馬？

每次都要吹奏猁班高層
英冠都係入得10粒既垃圾都可以賣到23m
波圖果啲都叫係葡超踢起呀，猁呢啲我真係唔識形容

我蕯斯索羅fans

咁後防垃圾都唔怪得晒個龍嘅

收返甸軒達臣，曼一個動作害左錫菲聯同佢本人

唔知以為上年曼聯第四添。
就係曼聯要死去踢歐霸。但事實就係事實，唔好鳩up.

1. 中堅奧干奴傷咗 冇咗人後上助攻
2. 換咗龍門

英超私家雞

同組係上年歐聯亞軍同4強 球隊
講真都冇諗過出到線

最慘係本身勁大機會出線都炒粉呢

攬炒巴

The group of death they said 🤪

點解阿特蘭大要俾人笑嘥左個位獌就唔使

人地都兩年出線丫

而家咪笑緊

屌佢老母咁都出唔到線

垃圾獌

下季英冠先拎

李城傷兵問題啦

冇咗奧干奴最大影響
廢咗條左路
新龍冇講到咁差
只係上季甸軒太勁救咗好多分啫

雖然好多人話廢 但真心覺得要落mcgoldrick

佢呢個紀錄都好可能前無古人後無來者

比猁沙柏>麥擔泥>麥鳩迪歷>穆錫>布綠黑

獌狗玩攬炒 咁樣收返3輸

奇怪佢地不買屈仔甸尼,不買威爾遜, 不買賓仔bmw, 走去買個濕尻利記新星

Sharp係唔錯

錫菲聯上季攞妓、熱、車4分
令到曼聯爭前4輕鬆好多
今季就...🤪

死利狗你想點？

Sor入錯post

阿狗，如果達蛇繼續教落去嘅話

因為想睇曼嘅人一定多過想睇阿，fans想睇佢出線hater想睇佢折墮，得罪講句分分鐘曼hater都多過阿fans

檢舉左，你都痴能線

Berge明明咁好天份, 但佢而家....

呢條弱智樓豬連避孕藥抑制排卵都唔識
仲弱智到pin 埋自己點樣衝出黎柒

假設女仔由月經開始不斷大肚 理論上將更年期無限推遲 係咪會好老都好正？

德甲04 同佢一鳩樣

好似仲有回購 呢下cs

係咪證明到個龍有幾咁勁

如果買左基奧特同阿仙奴個後備龍，
依家可能前四

係 差好能遠

錫菲聯要去到首輪尾二(第18場，主場)，同次輪尾二場(第37場，作客)先對 紐卡素，咁計姐係仲有排

你應該問邊一隊會比佢地拎到3分先

但尋日錫菲聯自己都入返個龍兩球

冬季窗簽過個龍門同中堅就復活啦

講得出呢句肯定你無睇場波，一係你根本連個龍係乜水都唔知

英人不嬲overpriced

對白禮都冇就真係玩完

大Sam in case of emergency

今晚應該ok

打少件

有機會啦

要win了

錫菲聯挽留達狗

集氣

起機
仲要打少個之下領先

你唔比佢之後N連勝過埋阿狗

白禮頓

留定名等睇錫菲聯打破英超最低分紀錄
(最低分一次係2007/08球季打比郡得11分)

關鍵時刻就有神秘力量

幫人起機

仲要打少個

又冇了

1:1

又天光瀨屎

又燈死錫菲聯

當年嗰季得紐卡素輸過俾打比郡

恭喜錫菲聯取得三分(15場)

差啲一分都冇

仲要爭啲俾人反杯

差d賴尿

兩分ja wor

韋碧克勁到

可惜

諗住今次拎齊。。點知

又失

輸13場 但得失球都係-18
仲好過西布朗

16場2分.....

係咪將見證0勝降班

又有得睇了

得6個sub

錫菲聯再唔贏就破英格蘭頂級聯賽最差記錄

之前係邊個 打比群？

唔係破左啦咩開季最低分

會唔會玩全季不勝
之後都好難呢個紀錄

我講呢個係計埋未有英超之前嗰啲

頂級聯賽，即係以前嘅英甲

5分鐘都頂唔住

又輸一場

整幾件青訓上黎都好呀

又輸了

又輸埋D改變方向波，有無咁唔好彩。

水晶都好低迷...有機會追和嘅

下年落英冠嗰陣開齋

輸中堅多啲 比沙夏爆甩

個post燈到全季0勝

2-0

呢球錫菲聯球員完全唔去迫佢洗唔洗咁hea

D防守hea到

點解可以俾水晶宮咁樣即線衝入去射入埋
紙板後衛

賭仔救星 錫菲

按呢個比例 季尾38場會只得4.6分

錫菲聯不如唔好搞咁多野，有波就大腳上去博大霧算啦
係條邊度搓黎搓去，最後連傳中都做唔到

想破打比羊紀錄？

蘇蘭基+brewster=4xm

ibe 呢

sharp Jags都中左肺炎

今季最對辦竟然係麥goal直
但入4球都幫唔到球隊攞一分

我同你算波台top2識波

錫菲聯今季會唔會降型？

#19
阿歷絲摸根
• 2020-9-22
降得
前場sharp mcgoldrick mcburnie burke mousset全部英冠廢鋒
上年靠兩個wing back 側擊
fleck lundstram 後上幫補下,最閉呢幾個都用殘左跌watt

———-

兩隻wingbackStevens同Baldock呢季半全勤，已經無力跑
前面全部垃圾 買多個brewster都係垃圾
Jack O Connell呢個中堅疊瓦既核心踢完個日個場就收咧
fleck lundstram 今季廢到仆街，一個廢到半場未名比人換走，一個12碼唔入輸埋，又紅牌

水晶宮今日都仲有1.85倍都算派錢

馬會會唔會太俾面錫菲聯

猁狗又整死一隊

今場似開齋歡迎binc

差d輸

比你控住個波都做唔到有威脅攻勢

先知

cls 係先知

經歷過打比之後都知一定係紐卡素

紐卡素又做送分撚

錫班職球員應該開心過拎世界杯

唔明點解有般茅呢啲失敗例子重要貴價買英格蘭幻幻雖然berge都算半失敗咗

曼聯

雪中送炭
不過依場錫菲聯兩邊守得好

都為時已晚啦

我曼作為慈善機構, 為善不甘後人

訓左冇睇

劫富濟貧正式啟動

又贏

打比郡：屌